IB 匯錢返HSBC

有啲USD 係IB想轉返香港 HSBC USD account
填左HSBC HK既bank account
但佢要彈左ERROR

有無人知要點填?

Hsbc入usd落去先

你本身入港幣落IB?（只可以withdraw港幣）

同樣地, 如果想「wire transfer」, 你要先透過hsbc美金戶口存入一定金額嘅美金去IB, 之後先可以withdraw美金.

要wire

你要搵返HABC USD Proxy嗰間bank

另外唔洗入咩usd 落去先嘅

如果你個hsbc 本身有外幣儲蓄 咁就唔會轉你啲usd 做hkd

請問如果用渣打，應該點搵code?

IB唔係唔比出入USD咩
我出美金糧想直入IB都唔得

點會唔得

我之前想用app banking入
搞完個payee過埋數都話唔得

[member]打左問IB, 佢話如果美金轉入香港銀行會經中轉行多數會收費點解有啲巴打話唔洗收費既?#adore##adore##adore##adore#[/member]

最煩係hsbc 會收手續費

我冇HSBC 戶口，唔知確實程序要點做
你試下用電腦 login 試下電唔電匯到過去
不過應該有手續費

樓主 中間hsbc ,有無扣手續費？

我ib 出美金去Jersey HSBC expat 收我25 usd

屌

下？唔可以入港幣，換外幣匯走？

搵咗好耐，終於搵到幾篇教窮撚如何走資的教學！

1）由頭教到落尾，如何開設虛擬銀行Monzo戶口走資。沒有英國地址不要緊，內裏有介紹如何解決！

2）這是解決沒有英國地址的方法：

3）這是在開設了戶口以後，如何將所有香港資金，完全移走去到外地！內裏教學的例子是用恒生銀行的。

希望大家有用，走資戰線要繼續！
打算用BNO移民的也要現在唱定一些英鎊，貪英鎊而家超平！

以我理解
Wire Transfer可以提存貨幣(HKD/USD/CNY)

用美金做例子:
<第一次Wire Transfer美金>須要先存美金入IB去建立,當withdraw果陣就會對應返你存入嚟果個戶口.

e.g. (Citi USD Acc.)* -> Deposit USD -> IB -> Withdraw USD-> (Citi USD Acc.)*
*為相同美金帳戶

如果唔得嘅話就建議打去問/上公司辦理
有錯歡迎指正

但ib withdrawal迫你填中轉行，冇得好似你咁講
最後要收中轉費
btw你個concept邊到睇到有，我唔見ib有講

據我理解 ib有分hk版同海外llc版
你入ib用港幣 換左美金嘅話 會離左岸(但個版本照係hk)
所以你試下入美金去ibhk嘅話 個地址喺美國 需要電匯
同樣地 你匯ib美金到hsbd香港 自然要電匯 會收手續費
唔知有無理解錯 我hangseng->ibhk->換美金->ft